依家睇返本土派真係一場笑話

覺得新移民唔支持港獨就要奪走人地既投票權
呢種行為真係比中共更恐怖
中共再仆街都唔會令香港人冇左投票權
民主唔支持自己
就轉口話要獨裁
反普世價值仲妄想美國會打救你？
CLS

負皮上一頁